{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146693?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 스테이80펜션"
    },
    "text": "22年1月にリニューアルオープンした扶安ステイ80ペンションには新築リニューアルされたすべての客室があります。 コロナ予防のため防疫も徹底的に進めており、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 スパを利用する際には事前予約が必須です。 冬季は全客室の温水使用量が増加しスパの運営が難しくなるため、7日前に事前予約をしてください。 ジェットスパは現地決済で50,000ウォンでご利用いただけます。スイミングスパは現地決済で150,000ウォンでご利用いただけます。 スパの利用時間は入室時から21時までで、ラッシュガードや水着を着用して飲食物は搬入してはいけません。 また、スパの利用は21時まで可能で、故障時には修理費用やその他の損害発生費用が請求されることがあります。 扶安ステイ80ペンションは2023年夏シーズンから屋外プールを運営する予定です。 プールは無料で利用可能で、利用時間は15時から20時までです。 プールをご利用の際はキャップと水着またはラッシュガードを着用する必要があり、飲食物の持ち込みは禁止されています。 特に乳幼児連れのお客様は、お子様の安全事故にご注意ください。 扶安ステイ80ペンションは屋外バーベキュー場も運営しております。 バーベキュー場は炭とグリルのセットを提供し、利用料金は20,000ウォンで、1人追加する場合には10,000ウォンの費用が追加されます。 利用時間は午後6時から10時までで、マナータイムを守ってください。 送迎サービスはオンシーズンは保留となり、撃浦ターミナルでの送迎サービスは事前予約を通じて可能です。 入室ピックアップは午後4時以降可能で、退室ピックアップは午前10時30分まで可能です。 扶安ステイ80ペンション周辺には様々な観光地もあります。 採石江、チェ·ソクガン、ピョンサン海洋水産複合センター、ナクジョ台、ナムヨチ、ヌエタウン、ピョンサン海水チム、デヒャンリ干潟体験などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "扶安ステイ80ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "扶安ステイ80ペンションの入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "扶安ステイ80ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "扶安ステイ80ペンションの退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際には予約が必要ですか？",
            "answer": "スパを利用する際には事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパとスイミングスパの料金はいくらですか？",
            "answer": "ジェットスパは現地決済で50,000ウォン、スイミングスパは現地決済で150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は入室時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "扶安ステイ80ペンションは屋外プールを利用できますか？",
            "answer": "扶安ステイ80ペンションは2023年夏シーズンから屋外プールを運営する予定です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は15時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスの予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "撃浦ターミナルでの送迎サービスは事前予約を通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "扶安ステイ80ペンション周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "扶安ステイ80ペンション周辺には採石江、チェ·ソクガン、ピョンサン海洋水産複合センター、ナクジョ台、ナムヨチ、ヌエタウン、ピョンサン海水チム、デヒャンリ干潟体験などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 505
    }
}